{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020198?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 센트"
    },
    "text": "基本規定入室の場合、人数は2人に制限されており、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 午前1時以降に入室をご希望のお客様は、円滑な入室のためフロントまでご連絡ください。 ペットは絶対に入室できませんし、もし入室する場合、防疫費6万ウォンが請求されます。 無限クーポンルームをご利用いただくと、50%の割引クーポンがもらえます。 無限クーポンルームを一度ご利用いただくと、次回ご利用いただける50%割引クーポンが発行されます。 私たちは常にお客様の立場で努力し、愛しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "基本規定入室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "2人まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "写真と客室が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "午前1時以降に入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "午前1時以降に入室する場合は、フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは絶対に入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室した場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室する場合、防疫費6万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用すると何がもらえますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを利用すると、50%の割引クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用すると、次回に何が発行されますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを一度利用すると、次回に50%割引クーポンが発行されます。"
        },
        {
            "question": "私たちは何に努力していますか？",
            "answer": "私たちは常にお客様の立場で努力し、愛しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 374
    }
}